poker 每星期有局

元朗 多數每星期都有局
2/4 3/6 5/10都有

Push

鄉黑國，贏錢輸命，不了

搵食行埋一邊啦

呃錢走開啦

鄉黑局搵狗去

夾局 小心

唔抽水？抽水犯法架喎